【颱風保險問題】永明金融 Sun Life Agent 請入

海濱廣場爆撚哂啲玻璃 啲文件財物飛撚哂落街
你哋自己有無買財物保險呀？
意外就係意料之外 有時見到身邊朋友都好心痛佢哋無買保險

Molamola

吹撚到Claim Form周圍都係告鳩Sun Life